(無開錯台)唔知個女仔想點...

最近tg 動漫谷識到個女仔，見傾東方之類都幾岩傾就約出來，依家先第二次見就送左個阿福鎖匙扣比我
我話我都無玩隻game又無睇動畫
佢話抽一番賞中唔到比我
但我搵均信和附近都無

有無mk朋友分析下

55

靠動畫黎識女仔一定冇好結果

利申:過來人

點解？

唔好FF咁多啦

臭MK

人老左係要開始埋岸架啦

最後大家互射咗幾多次？

咁即係點
我連傾計都要成日估佢咩意思

最mk個個問毒撚意見

好難維穩

返高登問啦how gor

孝哥耐唔耐就上黎9up下
大家都慣55

又係你條友搞事

唔明

認真討論

你成日搞事

巴打有機會可以發展下
支持你

真，試過幾次圈內都冇好結果
識揀一定揀毒撚身邊啲MK朋友

代表你全家幸福

好驚會當好朋友一世

樓主型棍子黎

屌人講你又信
佢地最叻9up